［前線已敗］警隊將不惜一切手段打擊示威活動

［請廣傳］警隊將不惜一切手段打擊示威活動

1. 前線示威者已被嚴重滲透，大量警員假扮示威者衝擊、放火、辱罵途人

2. 警隊解除道德底線，用下三流招數拘捕：專捉女示威者進行非禮、用私家車伏擊、用救護車突襲、胡亂拘捕途人引示威者反擊

3. 升級武力屠殺示威者，描準頭部開槍、瘋狂施放催淚毒氣、警棍打頭、非禮侮辱女示威者

4. 警黑同流合污，合力對市民施暴

5. 大量中国武警混入警隊，打人不留手，殺人不留命

推